Procédure d’installation

Prérequis :
	- Accès au zip hybris-commerce-suite-2005.0.zip dans google drive.
Lien: https://drive.google.com/file/d/1-5nS1twWv0bU6FJrWivd6F5x8Q4vww3z/view?usp=sharing
	- Avoir Java 11
	


Procédure :


1 - Créer une clé SSH pour votre compte bitbucket :
	- Générer une clé ssh par la commande : ssh-keygen , et se souvenir de la passphrase utilisé dans la génération. 
	- Accéder à votre profil dans bitbucket
	- Aller sur Setting dans le menu principal
	- Dans la partie SECURITY choisir la le sous menu SSH Key
	- Cliquer sur le bouton Add Key et mettre dans le champs key la clé ssh public (le contenu du fichier .pub générer dans la première étape)
	

2 - Clone du projet Founa dans votre local :
	- Se placer dans un chemin ou vous voulez mettre le projet.
	- Cloner le projet par la commande : git clone git@bitbucket.org:aghazijerniti/workout.git
	- Checkout de la branche develop : git checkout master
	

3 - Dézipper le fichier hybris-commerce-suite-1905.12.zip dans le dossier workout


4 - Démarrer le serveur :
	- Se placer sur le chemin \workout\hybris\config et créer un fichier local.properties contenant le contenue du fichier local.properties.dev 
	- Se placer sur le chemin \workout\hybris\bin\platform
	- Ouvrir la console et exécutez la cmd : .\setantenv.bat ou . ./setantenv.sh
	- Faire un init du projet par la cmd : ant initialize
	- Lancer un build par la cmd : ant clean all
	- Démarrer le serveur par la cmd : .\hybrisserver.bat debug ou ./hybrisserver.sh debug
	
	